我大肥佬徐青藤祝咁多位手足721遇神殺神，遇佛破佛！

待得秋來九月八，
我花開後百花殺。
沖天香陣透長安，
滿城盡帶黃金甲。

希望來年抗戰助利之時，
係時代廣場門外，同大家一齊慶祝國慶！

推